★公屋富戶政策：今年10月只是小試牛刀，明年4月真正令港樓爆出太陽系！

影響數字

17年10月：1000戶

18年4月：20萬戶

咁咪好囉 多d人出黎租樓 業主賺多左
大家都開心d

有樓嘅記得湯定啲房, 掛定banner 迎接被迫遷嘅富戶大軍

20萬大軍

推多堆富戶User出去買樓

咪係，納稅人最應該無了期養呢班公屋寄生虫，冚成9代過世囉！！！！

屌你！講緊推高樓價！

又唔見政府以前推佢地出來？

幾十年來都唔趕走班富戶，樓價最高時就趕，可想而知政府陰謀

你讀多一滴Demand，Supply同Price既關係先再仆出黎柒俾我屌啦唔該！！！！

魔魔你都係公屋富戶

lm

姐係點 ？
係咪 4月開始交表 當佢7月審查完 超標既即刻手收皮搬走先？

2019搬走